一人一個喊到仆街嘅時刻

佢同我講分手
到最後，我發覺自己真係唔可以冇咗你

你走啦 我唔想搞大佢
唔好浪費大家時間

知道初戀第一次俾帽我戴嗰陣
記得嗰日同佢扑完野 佢訓著左 之後佢電話係咁響 我冇諗咁多拎起左黎睇 原來一直同人flirt緊
碌碌下個message 佢醒左 第一句就同我講
「唔係你諗咁架」

我仲記得佢主動同條仔講「你養我囉☺️」

之後第二三四五次反而冇乜感覺。

...我依家除咗佢，真係冇咩可以失去
再有重要嘅事發生，我諗我會頂唔住

屋企人對我嚟講都好重要

經驗既野儲返黎既姐
仆多幾次街就知痛
唔好亂講野

我真係好鍾意佢

當上一課啦
乖 Time heals

我自己一個人搞唔掂...加上我唔會點樣同人地講自己嘅事係咪好矛盾？

失戀+屋企人有事+自己病

呢位手足都好辛苦

我依家喊住咁諗住您，好辛苦

自己理性同感性既腦內煎熬

1呢個都還好...
2就真係好撚灰

...我每晚都諗緊佢

阿公走個陣... 阿公由細湊到我大好錫我
失戀都冇咁傷心

岩岩出世果時

阿爸剛離世三個月，又到阿媽入院做大手術，到阿媽出院，拍咗5年的ex就同我分手。
半年內發生三件大事，ex同我講話分手時，我差啲想死，好彩嗰時要照顧剛出院的阿媽，所以夾硬撐過咗。

還是要過生活

知道阿爸確診咗有cancer之後，喺巴士上面喊到仆街

公公走嗰陣，我都只係眼濕濕
雖然佢好照顧我，我屋企發生咩事，佢都係第一時間幫手
到佢大病就快走嘅時候，我仲要去咗練嘢，而見唔到佢最後一面
諗返起好對唔住公公

同佢表白咗一段時間，佢send個message嚟同我講，我哋永遠都係朋友，眼淚係咁流

宜家還好嗎？

面對親人同最愛嘅離開，真係唔容易捱，呢位手足辛苦曬

佢都同我講...即使唔係男女朋友關係
都可以係最好嘅朋友

係初戀男朋友屋企樓下等佢....想一齊去解決問題....重新開始~結果佢講左一句´九點了....要返上去食飯´...頭也不回...之後就咁留低左我係西灣河既巴士站。

果時好天真,以為你同人講鐘意佢,人地都會鐘意返你
第一次同人講我好鐘意佢, 然後收到既答案係 我唔鐘意你
果下晴天霹靂, 我不能接受.JPG
然後成晚呢埋係張被度,足足喊左幾個鐘,
喊到屋企人問我乜事,我仲扮野話冇事,唔洗理我
自從果次之後,再無喊到仆街既感覺

係....果下真係痛到入心入肺。仲要由巴士坐到落地鐵站...再搭地鐵...轉綫返屋企~~

我阿公成世人乜都收收埋埋，開心事叫做提下，唔開心既提都唔提
上年冇啦啦話有癌症，佢頂唔順面睇醫生大家先知...
後期已經要住院，日日放工仆去睇佢夜一夜先走...
有次探佢忍唔住喊... 有日返返下工屋企話佢就黎唔得... 即刻飛的去睇佢... 捉住佢隻手望住佢斷氣仲歷歷在目... 由佢開始昏迷喊到佢斷氣足足喊左成粒鐘
而家仲好掛住佢

條仔偷食？

第一次失戀

係...我又係咁...我以為佢會whataspp 問我識唔識搭車返去~點知係一句都冇~~原來分手係可以好狠~

見到佢受苦，但我乜都幫唔到

仲記得嗰日唔知點解佢全日都冇覆我wts，啱啱收工突然收到佢嘅訊息，於是咪即刻問做咩同話好掛住佢囉......結果換嚟嘅就係「我哋都係分手啦，比起情侣我哋都係更適合做朋友」
嗰刻個人呆一呆，之後都係啲老土情節，又係我想留住佢嗰啲咩咩咩咁，但係都未到喊到仆街，後尾我問佢先知，原來拍咗拖4年佢一直都好唔鐘意我依種不斷關心佢咩都驚佢有事嘅性格，仲同我講「其實由兩年前開始我日日都想講分手」
喊到仆街嘅原因唔係因為分手，當然或多或少都有啲，而係我四年嚟已經盡晒自己嘅力去照顧佢，以為自己已經俾到幸福佢，結果到頭來原來一切都係垃圾，自己只係一個咩都做唔到嘅廢物，而且當一諗到以後唔可以再喺佢身邊照顧佢提醒佢嘅時候.....
已經就快分咗手7個月，個人變到好易喊好撚垃圾，有時候喺街到行行下又喊，睇動畫又喊，坐喺到又會喊
ps.窮撚學生返工為咗有錢同佢去旅行

我同阿爸相依為命 中四個年 望著阿爸插喉管 吐血個陣

我喊到收唔到 好想就咁死左算

但一個人生活 到依家

夜深人靜既時候 成日都唸起 樹欲靜而風不息 子欲養而親不在 好無力

只希望大家珍惜家人 佢地係唯一 永遠唔會離棄你既人 即使你有幾差 都係咁愛你 咁支持你既人

細個某一日突然意識到人會死，記得個日喊咗好耐，阿媽笑我話我傻，話係人都會老，會死
越聽越傷心，個種心痛到而家都記得

同ex去週年旅行期間，睇到佢同佢嘅best fd msg，內容係講佢同我一齊期間，一直有鍾意另一個男仔

喊得最甘應該都係失戀嗰啲架喇
失戀嘅感覺真係唔係比人承受
特別係初戀 當時年紀還小
真係喊到抽下抽下

老豆粒聲唔出走咗嗰陣
之前仲準備點過年

被ex飛咗一個月發現佢有新女
喊之外訓係床到心臟病發咁
個晚以為自己會死

原來一直話同我好開心 好好傾 但係又嫌棄我窮 冇樓 比唔到安全感佢 我廢。知道左直相之後 真係喊到仆街 覺得感情真係學識要計算...